[Dr. Prime Minister]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [899]

LM

Victor Lindelof’s game by numbers vs. Crystal Palace:

100% tackles won
100% defensive aerial duels won
94% pass accuracy
9 ball recoveries (most)
1 interception
0 fouls committed

Marcus Rashford’s game by numbers vs. Crystal Palace:

84% pass accuracy
8 ball recoveries
3 shots (3 on target)
2 fouls suffered
2 take-ons
2 big chances created
1 assist
1 goal

新人留名

差d 就輸12碼

隊波個狀態差到
真係踢到最後一場同李城決生死

利狗下場一定放水俾車狗
摩蛇為左報仇又會放水俾李城
希望下場鳩下鳩下咁贏啦
唔係下場已經收得皮

Facup 全副選會好d
不過sob性格好似唔會

李城休息多過我地好多

差咩d 有就有無就無
唔好話ddg今場差d失波

原來6-9名都爭得好撚激
想問下歐霸係邊幾位會踢?
係咪第5, 6一定有得踢
再睇下足總盃冠軍係邊隊黎決定第7有冇得踢?

星期日撐摩佬

Solskjær on Fosu-Mensah: "16 months since the last time he played, he's worked hard. I'm delighted for him. I know all about knee injuries, and how great it must've felt for him to be out there, and he lasted the full game." #mulive [mu]

Solskjær: "He [Fosu-Mensah] played as we wanted him to. He defended really well. We knew that is was going to be Townsend and Zaha, tricky players to play against, and he did really well." #mulive [mu]

山狗尋晚又1A1G
20m吧 叫聲干爹最多

Fosu Mensah Welcome Back

卡叔

成日話勝利十一人
今場係咁e換下文西麥湯兩個都災難級
換乜啫

Ole係咪on9
剩返N個角球唔換Bailly

文西表現唔差啦

留力下場踢鳩豬腦

五弟同兩個盃賽冠軍踢歐霸
如果個冠軍本身有歐戰資格
個資格就俾最高排名而又冇歐戰資格嘅球隊

阿狗入唔到前七嘅話
FA Cup係最後希望

5個quota換兩個
仲要贏緊兩球

今場白lin好過龜啦
好彩龜狀態跌緊時白lin同ddg都好好態

下場fa cup有得出啦 成隊換

復賽後場場都係喎

去溫布萊踢
ole敢唔敢出副選

明白
謝謝解釋

唔出副選斬撚死佢呀

Fa cap 末必可以打多五個講真好危

Fa cup

記得上場嘛？

白lin依幾場都唔錯

好難講 需要出副選就梗
但以佢性格 應該繼續出幾個正選搏
福 馬 般 妹 起碼兩個有份 + 中堅一定麥龜

23號踢完 26號又要踢
人地李城19號踢完有成5日休息
我地踢埋fa cup 6日踢3場真係cls
仲出麥隊般奴呢堆正選 想踢撚死人咩

嬲豬訓唔著呀?

國米個7號仔幾好波 平平地執黎打後備有無得諗

蘇狗有咩做唔出

咪俾你哋贏咗佢算

咁又係，你都敢出

福上半季就係咁傷

兼職彈琴

14 仲有得踢
踢成點

反馬lee 排無工開

災難級

連狗條垃圾都有得出 出下我好公平姐

今場入嗰兩球d組織都幾立體

唔出下連狗啲垃圾又話唔畀人抖㗎啦

我太擔心獌姐

軌好淆咩日日爆閘

條撚樣爛閘串要打錯字
好擔心佢條血管

被人笑做+2gc就真係當自己係波台督察
比條風紀帶你乖乖地躝返屋企叫媽咪讚自己今日好叻叻啦

MMA 60球了，差19球

有無人覺得 麥湯 琴日表現 仲好過馬廸？

麥湯波到人到，不停埋身 幫左唔少！！

訓左無睇，踢左咩閪波，比數我都唔望，返公司睇

on9

好想猁唔出勝利十一人Hea
出班幻幻青年軍有返鬥心反而仲嬴到垃圾車

佢負責鳩跑fake人

成日佔中
應該so b指示

吓？

換廢連入黎對隊波既破壞力真係好撚大

佢係咁同人撞位，明顯默契差啲。
我寧願比普巴上前啲，佢企後啲，依家上哂去中場斷真係危。

睇袋王有得出

補時好明顯幾個隊友都想助攻佢
但佢走d位一係俾唔到
一係俾到但佢又省落人到

fake 人係咪fake 自己友

訓左無睇
文沙踢成點

不過不失
咁耐無踼係呢啲時候算好

又係人贏我地贏
人地失分我地都失

Dalot係咪可以收定包袱走
出睇袋王都唔出佢

一直都覺得車個前4位係最穩
但而家再諗下
如果下場輸比利 + 李城曼一齊贏

最後一輪變咗可以踢默契波夾鳩車

算啦 fa cup唔好要啦... 前四緊要呀蘇蛇...

告別賽

今場臨尾都唔換人，明顯下場副選上陣

同上次fa cup一樣
Lin + IG + Mata

其實呢個情況係最理想， for 長遠更加係最好。

但加陣最易出現既情況係我曼最尾一場要主攻拎三分， 成隊波累到咁好大機會再失分，留名最後比李城炒人地笑鳩你八千萬仲要冇歐聯踢啦， 垃圾曼

李城打Daddy

唔知Daddy會唔會放過曼聯

一句講哂
琴晚場波

綠木、麥龜 災難級
馬仔、普巴、DDG、福仔 打得好
其他人不過不失

麥龜沉左幾場
搞乜撚野呀佢

最好就James+Ighalo+Greenwood

入到4強先話唔要

我反而覺得劇本最大可能係過埋下輪會過李城頭
跟住煞科諗住妹下李城 但結果比人鳩煎孖碌一球收皮

以前朗隊仲係度果陣就屌佢淨係識分邊
而家有個真正10號位攻中就屌人too risky
然後又走去J返朗隊d分邊

收到風列斯狗夠分升班?

今場唔係打佢最佳位置, 上幾場佢貢獻大d

Rashford連埋門腳風都順埋 好撚好J

得勝利十一人，係bench 無深度就係咁

Fa cup唔大幅輪換 聯賽肯定收皮

連埋FA Cup場場踢足
真心攰

非常冷靜

唔係之前講帶傷上陣咩

做替工輪換唔望佢有突出表現，只求佢唔好犯錯派膠

柒Jones係咪收左咧？

要親親daddy 了

不過起碼熱要爭歐賽唔會hea 踢既

福仔琴日係自己半場比3個夾, 佢了個波再爆
真係世界級
Bruno 中柱唔入.. 如果唔係已經1g2a

福仔

迪基亞取得了曼聯生涯的第112場英超比賽零封，追平了舒米高創下的曼聯隊史紀錄。

Dean如果遲出世3-4年你話幾好

6日打3場
諗起都刺激

青木咩事, 無睇
另外睇袋踢成點?

對車仔一定要變陣，出返麥湯費特放盡體能頂住條中場，前面出哈路加占士， 再搭個fit 既福仔打反擊，攻中位般普各踢半場休息算，首先你正選十一人已經累到仆街真係有奇蹟先會踢得返起， 其次我地休息少人一日更加不利

呢三場真係考蘇b 牌， 到底係墨守成規跟住累撚死隊波做個平庸領隊， 定放手一搏呢

greenwood出太多啦, 咁後生chur盡係對佢無益
mata啦

綠木
傳波 配合都麻麻地
埋門大撻
可能出太多 有疲態
踢得真係唔好

都係比呢到屌廢龍架啦

同埋呢兩場人地已經double team迫埋去 左右腳都唔撚俾佢起腳

廢龍琴日又幾勁

講真 今場有兩球save 唔覺得癲有咁既反應

James Halo Greenwood
Pogba
Mctom Fred

希望放手肯主力般普馬福放下後備先, 馬迪麥龜就直頭乜都唔好放

最worst case下場要打120 分鐘, 重要性再之後2場先一定大過FA CUP

最worst case

Double team綠木，福馬空位就會多左

文西同awb打閘真係睇到好煎熬awb上前助攻球球推甩腳咁滯 文西直頭上都唔上 十球波九球都回後

文西成季都冇點打，唔出錯就算

淨係個罰球已經輸左啦

成季無打仲要出黎左閘，你仲想要求d乜

文西weak side就算啦咁耐無踢，AWB進攻真係麻煩惡補下

Bw夠係今季先岀起碼肯上上落落先

一陣上完比人偷波又做戰犯

希望椰子今場贏波，西咸就護級成功

下場放返少少水俾我地

尋晚醒咗見李城無失分，結果曼聯都無睇

水晶宮個球鞋帶offside, 公海有無人追住咬黑哨?

咁後生已經成日諗住少做少錯應該成唔到材

班撚樣對住個新仔都踢到咁狼死 好驚佢傷

其實shaw 佢哋唔話無傷出得咩？

Awb 復賽後distance cover好似全隊最高
打曬成條右路架啦 希望之後會好d

對軌應該得右翼同左閘有變數
其他應該都係勝利11人嗰堆

當兩個中堅都膠
神龍又出現返
原來要召喚神龍..就係要後防都係膠

琴晚贏到兩粒仲有三個換人名額都唔用

FA Cup應該大覆度輪換架喇

條撚樣救死角嗰球真係有返以前啲功架，其實對住迪基亞最易入係大大力射中間地波同埋近柱， 拎死角係冇著數ga

唔好唔記得awb只係22歲
仲要第一季打豪門
今季表現已經超水準
當然first touch, 出波, 後上時機可以再進步

福馬兩個都係聯賽入十七球？
大家覺得最後邊個會係隊中聯賽神射手

Dean起碼要超過ddg呢家既反應速度
始終大球會對龍門要求好高
雖然好多豪門1號都會派膠同發神經，但係講反應救世都係最top果批
平平庸庸穩穩定定都係做後備

福馬今年進步左好多
終於比到人擔到大棋既感覺

白lin琴晚打得好喎

冰狗呢場都叫膠有球80m俾沙夏輕鬆一漏轉身已經單刀 無冰狗執屎追返應該玩完

所以話美斯真係好屈機
場場比3 4個夾都係咁

幫人控定 set 好個波 果球 睇到嘔血
但係無可否認, 雖然我係反白大將軍
不過白lin 呢幾場屌打麥龜

要含淚 支持 熱狗 打李城
咁曼聯贏埋椰子 最後一輪 可以看住來吃

DDG係要係咁射佢先勁
證明佢集中力唔夠

巔峰美斯 無人能阻啦

要今晚支持咗椰子贏波先

白lin最怕有大隻佬正面衝擊佢，如果對手果場無呢類攻擊球員，佢既表現會正常好多

椰子和都穩陣啦

訓左無睇
文西 lin 竟然有出，仲要贏波

原來下場李城對熱刺
希望熱刺幫下手，一年唔屌摩狗

除咗嗰球之外都算穩陣
最驚喜係佢竟然贏哂aerial duels
麥龜真心要抖一場半場

唔使同傻西反冰狗認真

爭咩吖
各20球啦

我曾經都反白
但呢兩場真心踢得好 殺左唔少波
特別對比隔離果件

穩陣 同確定開埋P 係兩回事黎嘅

Lin落場最大用處
就係進攻唔好參與
防守鳩跑就岩

咁不如打左閘

又係你

Fa cup點解唔踢三中堅

西咸一贏 就已經6分距離加十幾球得失球
可以慶祝

隔離麥龜真係好撚恐怖
好似力不從心咁
仲要專注唔到
真心個狀態好撚差

我覺得會係馬
福把握力都仲係削削地

踢足咁撚多場 情有可原既

諗多左 摩狗贏左佢 1球 最後我地都係要贏先拎到第4

所以我預左下季歐霸見

屌 其實麥龜琴晚咁多球頭槌
點解可以一下中龍都冇

第一個角球佢中槍咁
完全無預個波會到

你自己睇多次個積分表啦...

第一球咪係大大力近柱
嚇死

果下佢淨係掛住望牙冰
成個傻鳩咁

有無巴打想讚下普巴？

普巴琴晚個態好撚好
傳波準繩度、每個波點處理 都唔錯
係上半場入禁區嗰下有少少甩碌之外
好過上一場好多

佢似真係好累
3日一場 仲有一場120分鐘
真係難頂

雖然到宜加都係覺得
要佢踢咁後好浪費

馬仔30場都入到17球
如果有得射12碼肯定攞埋金靴

但到時人地抖多我地兩三日仲要主場

雖然黎緊兩場贏哂就一定前四
但寄望daddy 高普出多小小力
可以輕鬆小小

下場全力支持ig佬正選恰鳩車狗4大中堅
防守有波就大腳清出黎比佢拎第一點 頂比占同福跑 可以唔出般奴 同埋希望sob會試下比達叔打返攻中 佢打右真係唔掂

琴晚睇袋打左閘點呀？

有冇人感受到福馬個威力 終於成長到變左好拍擋
佢地兩個一齊面向龍門個時 兩個D配合同快速走位 真係次次都有料到

本來都咁諗
睇完最近兩場
其實係冇本錢要

睇下之後多唔多12碼

正正常常
不過不失
開波無耐有蝦碌踢空氣
之後都正常返
無驚喜位 防守叫做到本份

琴日先有消息講麥龜1月開始就傷住踢 唔出大錯就算啦

見佢個波入左前場30碼佢就唔企前開始逗後
有d浪費

福仔 成熟左 肯交多咗波 無肺炎前咁獨
期待下季 兩個一齊 加綠木 火力全開

Bale

不過不失
唔太多參與助攻
防守冇乜甩漏
成季冇踢過突然正選算係咁

尋晚睇麥湯真係燥燥地
變返上年咁比人壓住打
馬迪出黎雖然派過膠
但係成隊攻力同搓波即刻上左成個level

Kai Havertz has chosen Chelsea. The Blues are the only club willing to meet the transfer fee of €90-100m. In addition, the sporting perspective at Stamford Bridge is right, the club wants to play a leading role both nationally and internationally under Frank Lampard. [Kicker]

人地係咁簽，我地一個都未簽到

最深刻係永遠爆過左人一秒
跟住急停回後 個波唔去前面

唔關麥湯事WO其實
上兩場 對手早段開始逼 有馬迪一樣係禁住黎屌
今場VAR吹走一球之後對手頹到ON99咁先放鬆返

Borussia Dortmund will pay Birmingham City around €25m for Jude Bellingham. The 17-year old Englishman will join on a 5-year contract and will earn around €3m-a-year. (Source: @cfbayern)
賣去多就平賣

De Gea: "It’s something crazy, imagining to reach 400 games, it’s something very, very special for me and hopefully I can play another 400 games and just enjoy things day by day and enjoy being part of this club."

雖然我曼要右翼
但呢條友肯定大伏黎

呢件overhype到

2020 仲bale ?

我覺得真係勁wo，反而Joao Felix就真係冇想像中咁勁

慘

般奴射喎

sob話福仔/搬爐射

有時會讓福射

Joao Felix反而啱我
起碼有幾下是表現到有現今少有嘅靈氣
Havertz感覺麻麻

新黑雙煞

我諗Havertz貴在可以打晒前場咁多個位，同埋佢cool波真係好穩

全部運動戰入好撚勁其實

是旦軌簽咩中前場啦

架戰船入緊水
佢地仲去裝大炮

以為淨係嗰次讓俾福仔射

兩睇啦
上場修咸頓矛到仆街 球證又包容 好難組織上去
但係都無今場上半場妹得咁誇

轉守為攻時，唔可以做到第一時間轉身，通常只能回傳、橫傳
會慢哂落黎
不過人哋季尾先登場，算啦

諗緊一陣去邊打GOLF 姐

麥湯根本唔係防中料
又雪硬晒

高人工 訓住拎冠 無得輸

以為前面頂到 反應唔切

唔怪之得陰陰嘴笑

轟又話要Onana chilwell
金錢足球

但佢整頭髮

睇到都打冷震
不過進步左係真既

佢兩個應該都係朗尼/Tevez之後，最合拍既攻擊組合

唯一要彈係有球彈彈波佢都入到禁區
自己射啦 又要腳背俾馬但唔夠力
果個時間2粒就仲輕鬆

可能有分成呢
多仔一個轉手又賺

我睇英超app見昨晚福球入波唔計般奴有助攻既？

彈到人隻腳/福又cup又盛掛

當年文西同福一齊debut

如今福已經着住10號 做緊皇牌

文西人球咁樣 傷患纏身 仲係邊緣人

琴晚場波 當了左個心願囉

出場順序前過大碌 算好

已經踢埋告別賽

下季 文西會戰勝歸來

綠木撞射係咪麻麻
對維拉同水晶宮都撻
平時射波前都會有set up touch

yes 光榮離隊了

佢死右腳 打右閘會好啲

希望足總杯可以打右 dalot死去左邊

雖然普而家踢得舒服d
但想睇佢踢前少少
so b 初上任個段連勝打個位最好睇
做到bruno而家嘅嘢仲可以插入禁區

下埸打轟出james 畀佢体息下

呢度有無共識嚟緊足總杯係咪應該全副選留力？

Dalot打左 好垃圾
借走or 買走

唔介意福馬般妹打半場至60分鐘

可以了無牽掛咁去啦

留完都未必有前四
屌你老母修咸頓！

半正選半輪換啦
福，馬，占士
馬達
Fred 普巴
Bw 麥龜 Bailly Awb
DDG

麥龜好慘

我諗係十幾年都無正宗10號睇唔慣

要拎黎頂豬腦

依家睇閪龍比賽就好似擲緊骰仔咁，永遠唔知幾時係擲「1」擲個閪龍出黎，幾時擲個「6」擲個神龍出黎

尋日唔係鞋帶越位分分鐘又失分

雖則個球唔關迪基亞事

我反而覺得文西係合格後備

尋晚彌補番之前派膠失個啲分

唔係成日傷的話 可以留低
好過dalot rojo

今場同上場對修頓一尻樣
條後防都係耐唔耐就失魂騰騰震
仲有撚排攪

呢度有共識fa cup出副選未？有嘅話我打俾sob叫佢出副選

順手 叫佢快撚d買人

召喚神龍
需要七粒中堅嘅龍珠

麥湯btb打法

有冇前4對買人有好大影響
過埋呢個星期再算啦

琴晚下半場先睇
有一段佢俾針對住黎攻都嚇親
但尾後猜波個陣都穩穩陣陣
高難度就唔好搞佢 試下做下一個奧沙都有可能

昨晚擲骰仔好彩擲到「6」

唔識tapin

牙朗 + 朗隊咁

咁馬係牙朗定朗隊

朗

都係西

朗隊

都係西

尋日其實有下麥龜比人單對單劃火柴一下即過, 好在神龍救到

BW冇記錯就係今季季初先升上U23做正選 仲有唔少助攻比Chong Gomes Garner GW呢堆

福

其實佢地不嬲係油王足球始祖
兩季冇買人就爭啲唔記得佢地洗錢洗到傻

兩個係咪夾埋一人一球
英超兩個都入17球
印像中兩個連總入球數都係一樣

又借機反西

麥龜同AWB呢排都膠膠地

一樣21g 8a

睇精華 福把握力好啲 可以入多啲

我會比DDG

Sob話留你條毛

出晒正選

第四，足總杯，歐霸

Cls

馮德倫救哂福馬12碼係今季定上季

22 g

比拜利出下啦，上場比馬迪玩左獲ja

唔借出去又點歸來呀

齊上齊落

兄弟爬山

龍門一定係清新

同熱刺個球差唔多
連迪路夫又係企到好開包唔切

褔馬唔係開季同p lin 踢 應該爭緊神射手

James and Bale

咁多年係曼聯，好少打中間攻中位，後面麥湯加Fred 跑多d搶多d中場

冇記錯三殺轟 對面都係有出佐真奴？

佢邊有你地講得咁差你場場要求0失誤咩

今晚要全力撐耶子
贏咗護級成功+可以下年買4+14

佢卡士仲係有
不過同皇作對擺明白坐啫

我見whoscored 嘅rating都係麥龜高過白Lin

fa cup咁出仲好

ig佬 馬
mata
Fred mctom
bw shaw 麥隊 拜 Dalot
ddg

今季
有球入波係James助攻比福嗎

文沙踢得好好

希望兩位前度 生性

椰子下場送三分
Daddy下埸贏李城

本身少出場，又右腳打左閘，唔期望會有進攻，做好防守已經好好，佢今場合格有凸

體力下降 轉數都慢左
3日一場 真係好撚痴線

踢得有少少似azp係轟打左閘
進攻有啲進退失據

麥龜4球角球頭鎚
3球飛機，1球冇力斜出

mata係咪未試過打中間

帶傷上陣，又唔敢俾佢抖
冇計

80m

鐵人都死
般奴個態都差左 始終唔夠人輪換
後備同正選差距太大

佢頂得波多咪高rating
角球下下都係比佢

仲有傷咩？

Sob賽後講咗 we want FA cup

頭先見人吹到件ddg
救左球必入罰球
軒仔一定救唔到

宜家睇緊full time replay
撚有咁神
球速都唔係快

屌你叫埋你老友sancho拿拿聲黎啦 講

真 球速唔快

zaha 球半單刀同對熱個球有d似
今次用腳救到
上次on99 用手救 落唔切地

Interceptions同blocked shots都多過白lin
麥龜根本無你地講到咁差

原來已經連續12場作客不敗
9勝3和 入30球 失4球

上年蘇sir 蜜月期又係作客成績好好

大家終於識波
加入撐冰團吧

首先mata攻中真係好難
馬換占 mata個位懷疑係bruno踢

攻一排再換福 普

貪字得個貧

舊年佢又係衰同一樣野

FA CUP 歐聯 聯賽要晒，結果咩都冇

冰人 希望你健健康康

Fuck

12場仲要好多big six
以前睇20場摩狗都唔知有冇 30球

其實有冇人見龍門球短傳出黎, 尋晚計就傳比麥湯/普巴, 傳一次驚一次

買埋kai 佢哋應該無錢買後防啦嗎？
除非佢哋賣人

油王洗驚佢冇錢, 係睇佢肯洗定唔肯洗姐

普巴有個壞習慣唔做shoulder check咁
成日都擺個型準備「得」人咁
人地已經左右攝偷埋 呢兩場已經數3-4次
作為咁既級數既中場中普巴要再注意下

油王買幅爛鳩畫都億億聲

其實好正常，fa cup係英國本土係一個好有歷史好有份量嘅盃，加上都入到4強，想要都好合理

彈到人隻腳

可能引車仔出盡力跟住炒車失歐聯呢，睇埋個出場陣先知ga la

阿布之前比英國政府拒絕入境，所以已經無泵大水一排

無辦法改架呢啲習慣 佢身體質素令佢覺得唔洗做呢啲野都夠搶身位

攞FA CUP 但無前四的話會炒的哦

比人越位入個球係佢自己收中搞到睇唔到人走佢身後尾柱位
90分鐘zaha接波個陣玩漏波再轉身追又係隊長mark
搞到比人半單刀
呢d whoscored點計
上場又係角球守緊zone
個波前柱落
佢判錯位由近尾柱走到去中路
佢守個area就係人地食住白lin位個度
呢d whoscored又有無得計

Freerider

仲要揀張人哋傷左喺地下

一早已經係

一早撐佢

冰喺差在唔夠快同單薄d
其他幾好👍🏻

都係當完左個心願

唔會啦 點解覺得會炒

如果Thiago 真係黎 唔敢想像佢同Thiago 同場可以喺後場有幾多失誤

有DNA 點會炒

v92咪係咁

如果蘇sir 開口講前四緊要過FA cup
一定俾英國球迷屌到屎忽都爛

福頭同馬仔進步好大
仲要睇到佢地默契越嚟越好

請v92同sob目標唔會係一樣啦

覺得馬仔同福fd咗好多 同合拍好多
以前大家獨果陣個樣都會唔爽
而家成日都大家射完唔入都會拍手

又多咗配合撞牆 希望一直落去

又好似係馬果場之後好似冇再射12m

佢地明明兩個鬥緊入波多，但好多時都唔貪功 明明射得都會傳俾對方
今年仲要係佢地第一年夾，又各自傷咗一段時間
俾時間夾多1－2年唔知會合拍到咩程度

但老細有錢唔等於球會有錢㗎wor，一黎佢唔一定會科水，二黎曼城事件後賽會點都會係球會數左手交右手再睇緊啲啩？

BTW佢哋上一個財政年度蝕差唔多一億

Zaha比得靚喎，中堅呢啲位一定收入中間，以防人地突然涉入中間，不過zaha比得靚，出腳分分鐘own goal，呢啲波可能vvd都會失。
第二、三球的確係佢錯

好似以前約基高爾咁

馬 福 綠 辛 ig佬
我曼前線個個黑人/啡人
除左占

我都覺出口術啫，車仔跟唔跟機一回事

今季首循環

唉屌今次大撚鑊了

以前佢地係要互相競爭鬥入波，而家佢地係要互相合作爭取入波
心態都唔同哂

曼聯 gay couple
1+2
9+10

我估FA Cup 曼車都會留力架喇
兩隊都冇十足把握入前四
Full team隨時兩頭唔到岸

想睇佢打防中

9+18先係真愛

曼聯竟然唔諗財政角度?
木仔咁識計數, 贏fa既錢同前4比無理由唔識計
蚊同牛比

我簽多兩個sponsor就得啦 最緊要有飛機杯裝下精先

Fa cup如果出勝利十一人
如果輸左好打激士氣 體能又蝕埋

出副選就算輸左都冇咁大影響

有冇人講下聞西琴晚打成點

如果琴晚贏唔到嘅話bruno會唔會做戰犯
傳失波比人攻返轉頭，好彩腳毛越位都先無輸
之後禁區內空晒任射射中柱

足總杯cctvb有得睇

我覺得蘇斯克查有樣野進步左
以往馬斯亞會好死版咁要求佢起中間做一個串連角色
打一個9號位幫隊友.包括依家背身hold波.中間走位
依家蘇斯克查睇到佢左邊威脅大.好多時會同福仔
兩個一齊做威脅.已經無好似以前局限佢起中間要有人
其實咁先正確.亨利亦都唔係起中間搵食.全部都係左邊邊線再爆入去

反冰路上
有你有我

之前睇過個報道無歐聯廣播收入好似差好遠, 現有sponsor 都會因為有歐聯而trigger到更大資助

照搵link 睇，唔想俾收視佢哋

希望lin當踢左告別賽

白連係有進步
但打中堅咁撚軟真係睇到都唔太開胃

牙冰好𨶙屈 柒完唔會失波
龜隊就一柒就失

cctvb 狗也不屌

咁又真

James IG Mata
Lin
麥湯 Fred
文沙 拜利 冰人 Dalot
清新

夠贏垃圾車有突啦

雖然好近輸12碼
但又真係篤波先

ole性格 龜一定繼續正選
福 馬 妹 般 起碼出兩個

上次個波勁d

4:56較0.25睇
白lin中波先

應該係要求佢破緊密集或者某啲時機要死返去禁區 但都有一定自由度咁解
其實我地好多時都屌禁區冇人捕位 呢啲都係9號既職責黎 當然2隻翼都要幫手

bruno最尾個樣好似打十次j咁

我發覺曼區有唔少數學天才，其實你地將d時間放落去鑽研數學，諾貝爾獎都應該拎到

中間Lin換P 都應該好少少
Lin 真係妨礙型中場黎

搵lin踢左閘算啦

其實咁先係合理
亨利都唔係長期企死起中間.企死中間果個係柏金
依家馬仔唔洗再局限只係起死中間等般奴波
可以同福博士互相比波走位

咁撚矮 執波啦

佢會變咗中堅
條撚樣一定要入中間

其實福仔踢法 好似慢慢咁轉型到三叉戟個陣既朗隊咁

0607年既C朗
23球20助攻

唔爭做主角 助攻隊友
無影衰朗隊件十號

我指開始有靚長傳分邊 開始少左個人突破
傳多左波 開始用腦踢波

決定合理咗好多
做咗博士個人都開埋竅

明明佢偶像係阿朗
不過 如果真係進化到有享利 朗隊 rvp 三個咁樣既三叉戟都幾撚癲

25場應該有

呢個咪係C朗起0607年突然爆發既原因
個腦突然開左.無原地插花.少左扭人
多左配合.唔再追求盲目既過人
依家福仔係去緊呢個方向

點解成日都有睇唔到既人覆我

低難度唔撚入

睇邊個肯做泰維斯 就咁睇馬仔好肯比波褔

冇左摩狗時期同對面賽跑果啲on9野

上季入左賣世三條數都蝕？

摩狗根本唔識教進攻球員
所以先成日想買即食

98/99 yorke 18 cole 17
99/00 yorke 20 cole 19
01/02 雲佬 23 sob 17
05/06 雲佬 21 肥西 16
06/07 牙朗 17 肥西 14
10/11 貝碧 20 小豆 13
19/20 牙福 17* 馬撚 17*

都好耐未試過出到一pair咁多入波既射手了

雲佬真係好撚癲

應該條數入落下一個財政年度啩

原來牙朗同肥西都係得一季雙雙

呢個應該係英超only

摩狗個陣中鋒企死係中間，閘又唔overlap 幫波
佢冇人幫，咪唯有試下賽跑爆唔爆過到人

08/09 都有
牙朗 18 肥西 12

同埋個陣仲有tevez第3個攻擊點

07/08
牙朗 31 Tevez 14

你冇包最高果個

還有VPS 同朗尼

Lin+ white lin

白lin=我曼黑氣石
明明成場打得幾好都好啲失球無理啦關都關佢事

有睇就知佢尋晚係災難級
角球攻門3次斬到俾佢都頂唔中龍
越位失果球 又係佢冇跟實ayew
至少兩次俾人推過半單刀
瘋狂妹波扮派路分波 望撚左十秒有位都唔撚交 最後回後

想知對面雲邦賀治傷d乜

都係果句啦
如果唔係v92 未必有馬
但馬福係 v92同摩佬手上
真係無點進步過

佢兩個明明一早就應該可以練到呢d意識配合走位啦
呢幾場幾多兩個人 互傳一腳波再finish

諗起上年入波又普巴助攻又普巴
都仲要俾人屌心態差....

普巴評論馬迪：「馬迪是球隊指導者，他讓我們保持平衡，他推動我前進，有時他會對我發出指導訊息，例如"去"或“留在那兒"。他很出色，他一直在給我建議，作為中場他經驗豐富，贏取過獎項，但他總是想得到更多。他訓練有素，並且很專業，這就是球隊所需要的，我們就是需要這樣的人。他擅於將球隊推向現在的位置，真是令人難以置信，有他這位隊友真是太好了。」

角球俾沙高mark 實，頂唔中都情有可原啦
尋晚睇袋零攻力，佢派牌係難咗，平時多放直線俾梳

其他防守失誤就抵屌兜唔到

上半場有下空哂冇人mark都頂到離哂譜

冇人mark 個下反應唔切啫

福頭咁發展應該會下季似C朗咁爆發

James

個球佢唔落腳炸蝦入撚咗啦

下季福馬sancho

諗多左，c朗個種不服輸對自己極高要求，先令到佢今日咁成功

我係講C朗係我曼個一季入球大爆發
福頭咁嘅發展速度唔係無可能

因為有d人會討厭同自己好似的人
有d人又會覺得好啱傾

你冇裝收視盒係唔會比到收視佢
就算有裝都可以熄撚咗佢

做乜鳩 唔停前面左腳hi到人後腳個下

無牙朗咁癲，但福d自我要求都好高下

上佢個網睇係咪益唔到佢係我就睇 想聽鐘志光

IG James Mata p bailly 應該九成正選

除左第一球佢無預備之外，另外兩球佢跳到盡先岩岩頂贏沙高，頂到都算係咁。
越位失果球雲比加白lin兩個都mark唔到一個zaha，比zaha照出到波，我覺得佢兩個責任大個責任大過麥龜，呢到位置出波，中堅一定會收返入中間，zaha出得好靚，角度岩岩好，又夠快，中堅根本無得封。
麥龜係呢場傳波過半場仲多過白lin，麥龜仲有一球key pass，成勁長傳仲多過白Lin。
頭鎚10球贏左9球。

Ben Chilwell, James Maddison, and Christian Fuchs will all miss the #mufc fixture through injury [@LCFC]

上佢個網睇有廣告應該都益到少少

就算sky sport比分，麥龜同白lin都係一樣7分咋

都27歲 仲要人指導世一中場喎

揀張咁既相呀

盲反又有新論點

啱啱sob同我傾電話講：你哋班傻仔咪ff我出副選啦 我實出般龜勝利11人踢死佢哋

馬迪同McTom一比就出晒高低

上半場McTom踢中場企位，傳球選擇錯到離哂譜
睇到忟

sob: 踢到嘔都要踢呀

笑咗

輪換呀踢死妹迪咩

世一中場應該完全唔使人哋提有鬼

班軌成撚日話曼聯黑哨
下場係咪想感受下

里奧 維迪 都係垃圾 成日要vds屌

普巴不嬲技術世界級only

下場黑咗你就話唔洗還呀
俾你黑咗就屌鳩你

點講都贏呀啲反曼

有今生無來世，下季見唔到14架喇

雲安荷治好痛苦

一路走好

好彩冇大礙

琴晚曼聯班球員都有過去拍下佢

原本幾場要佢黎打左閘 唔差 但左閘爆人

想

難得佢肯聽個老前輩點 好事黎喎

kol要出樣
復賽後第2次上場？

當年條防線不得了

好奇一問，當年不失球紀錄比人破左未

足總盃唔該咁出
Halo
James P15 Mata
Fred Mctom
Mensha Maguire Bailly Dalot
Romero

對big 6 + 狀態超好，真係冇可能會唔出福

放後備下半場先入黎啦

似是福馬上正
然後Fred+Mctom+妹/Bruno
然後五後
BW-Shaw-Maguire-Bailly-TFM

聯賽杯出呢隊都贏到
rojo 轉shaw 照咁出搞掂

ighalo 後備入替福仔

應該出哈路呀，話哂晉級上佢都有入波。

木就一定收， 睇到佢狀態開始跌，今場有球食正左腳都撻

究竟果時係點贏

尋晚尾段福馬都仲好似幾好力
咁後生三日踢一場應該冇問題

出Halo就唔會出馬
福馬太Fit唔會唔出
咁難得兩個都去返復賽前狀態

咁對面都有留力嘅

我只希望唔使加時

星期日又可以睇連加柒表演中路塞車

溫布萊王子

出p同lin

咁我都想佢入波嘅 可以賣多啲錢

唔會啦
我諗so b全力

福牙朗式罰球救世

椰子：剩係呢一球都至少值10M啦

唔明啲人點解屌鳩b朗唔識西班牙話
我哋華西踢足十年都唔識英文啦

仲要做隊長

mark咩實呀，都話佢但求頂中個波就算，都無諗住去”批”個波，點會中龍

馬打修果場最後十五分鐘防守時謝曬
福就好似仲可以

開頭第一句般奴讀自己個名
初頭玩 FIFA 個陣聽到 Derek Rae 講 " Bruno Vander " 個陣覺得黑人問號
點知本人講完自己個名先知原來 Martin Taylor 嗰個，即係我地講既費南迪斯先係錯既讀音

呢幾年軌唔算金錢足球啦
係世三嗰筆錢上季冇用過
今年只係用返上年個Quota

D訊息會唔會係咁......
「咪妹啦！」
「我企係度你就企去第二邊啦」
「交波快d爽d好冇！」
「跑快d啦！」
「喂！」

對面個陣都留力姐

caballero
james zouma guehi m朗
gilmour 舒服 kovacic
odoi 包輸 pulisic

般奴費蘭廚

越位嗰球係都聞西問題啦
到時龜睇尾柱俾人插中間
你咪又係屌佢唔睇中間
如果係呢排嘅shaw應該會跟到實剷走粒波
不過我都覺得龜尋晚表現衰過白lin
可能真係攰同有傷

中堅唔穩定派下膠就一定係俾人踩到地底泥
無論佢唔派膠時表現幾好都好
好似白lin之前咁
尋日有幾下龜都包得好好
有下白lin俾人推大位追唔切都係龜幫手包到

只要對面出占士
唔出豬腦出咸/包輸
我地就大機會

聯賽杯又入 再加10m

呢球嗰陣時真係嗌到全家醒哂

如果對面留力既，理論上應該出聯賽杯個陣
我哋面對既問題佢哋都要面對

睇下林伯對足紙盃有幾渴求喇

上個post 唔係改封咗做溫布頓王子咩？

拿度同祖高域都要收皮

之前曼區首歌講咩fifty fifty

費達拿呢

電視睇冇問題，如果你裝到嗰啲調查公司嘅機
睇佢個網就一撚定count咗收視

btw鍾志光呢隻藍屍死猁狗又冇料都聽

bale唔係學都唔學咩

到晚睇足90分鐘文西

Sor唔知佢係藍 之前聽佢講算有做足功課

驚到改行踢足球，避開連神

仲睇cctvb

直到lin出黎 差啲想熄電視

第一次見人想聽鍾志光

好彩尋晚福馬自己生性 上半場睇到懷疑人生 想熄機訓覺

之前世界杯 播德甲就睇反修例之後都睇少左好多

今晚真係求神拜佛椰子要贏
下場我地對到求贏之餘其實仲要追得失球

廢撚時

見到啲賤種話佢唔學西班牙話
唔同隊友social
早幾年佢哋先反駁疤狗嘅朋友足球
話而家係踢職業波唔係識朋友
冇需要做到咁friend
只要落到場配合到交到貨就得

細細個已經聽佢講超級大傻仔

佢唔算做足功課啦
反而cctvb隻新仔熱狗
之前踢波踢到入icu嗰個
做嘅準備好過佢好多

香港三杉淳？

余德承

香港大球場今晚上演傑志對曼城，在記者室見到鼎鼎大名的鍾志光，他對新華社記者表示，反送中的學生和年輕人必定有人指使，「呢班人一定係有人指使，收咗錢，咁多頭盔同物資。香港俾呢班人玩完。呢班友無大台？梗係唔信啦。」
典型藍屍廢中cctvb死猁狗

車狗啲topic幾時都咁過癮

最怕有荷蘭叻

好耐之前又係cctvb播足總盃，果次有袁文傑
佢就真係做足功課喇

都好似有四五年前

咪同荷蘭叻一齊好似鏝定對車

黎緊係咪溫布萊之子last dance

Nefix應該幫佢出返套紀錄片啦

屌你牙...我連出到黎，成隊波生曬

終於上水

好正

我想睇佢呢年0g0a既心路歷程

早排落左地核？

毁猁安，巴剋猁，艾斯劈猁古達，劈猁錫，咬猁沙巴拿加

下場對西咸都免危地
今晚真係唔好彩輸左比屈仔
下場又搏晒老命
呢排個態都唔差

好有創意
我哋啲人砌唔砌到依啲食字gag

卡華利 韋碧克 賓科 請報恩

唔知要同豬隊友同場踢波係咩感受
好似bruno 普 福馬身邊個個都好正常
無啦啦插個球商極低好似弱智咁嘅lin落黎
會係咩感受

唔好搞咁多野啦
搞親下場都7
以前阿狗都有辦你睇

好撚小學雞feel

咁出嬴硬啦

是撚但
是撚但 是撚但 是撚但
是撚但 是撚但
是撚但 是撚但 白lin 是撚但
是撚但

柒左就會俾人笑

而家團隊氣氛好咗好多

福馬英超各入17球

Sob呢個敢用個青訓 真係唔好再屌

保持低調 繼續災難級
一有希望就會失望 v92同摩Daddy教架

連車主迷都嫌佢title 柒

馬撕阿？

真

如果第37週 軌輸猁+李曼都贏波
最尾一週咪協議和波

幾正喎
如果我哋同阿記都入到fa cup final就正

係 好期待

屌佢藍撚到
係足球快報明知佢藍重keep住搵佢
同睇tvb嘅人一鳩樣

訓咗無睇，疤狗咁撚垃圾被鍠追返轉頭嘅

四殺裂車

爵連幾耐冇蒲頭

袁文傑係藍定黃？
見佢以前係myradio有做節目

有Rojo

仲做得cctvb姐係無表態
無表態一定唔叫黃啦

你又岩

唔好ff猁會贏啦 肯定放水

修頓主場連白禮頓都贏唔到

要保主場不敗紀錄
唔係輸波捧盃咁掃興呀嘛

O’Shea 前鋒都踢到

又守到龍

有冇old news到 bruno

64就無得講

個盃係咪都捧 有咩掃唔掃興 我係猁就一定放水 多個機會等你曼聯冇得踢歐聯 咁啲猁迷就最開心

條柒頭有咁出名咩

想搵番球員帶果款adidas曼聯口罩圖, google 搵唔到
有無人有?

外國人識成虫分分鐘多過李小龍

佢柒還柒, 但佢係歐美到係好撚出名

成龍點會唔出名

韓國都係

日本都係

香港都係

特登睇多次好似真係中波先

屌 原來星期6冇波睇 得場深夜風流波

足總盃呢

12點半 norwich － burnley
2點9 又有阿鏝fa cup

ENGLAND - FA CUP

JULY 19 02:45
Arsenal vs Manchester City

JULY 20 01:00
Manchester United vs Chelsea

弱知仔

車狗個post咁搶口既
btw猁成班hea踢，睇黎唔會贏車狗
歡迎任bin

鐘仔係藍？

星期6都要咁樣挨到兩點9

佢地作客係勁好多

係 不過就咁講波都唔覺萬能鍾講得好
好記得有次哥狗已經冇教拜仁 仲話拜仁個教練係哥狗

佢有上足球快報喎

real?

高普出到聲叫利物浦科水
咁我哋係咪可以著返條褲先

妹story同冰人

Werner又咪咁講

【#轉會SportsLight 】

《Sport BILD》記者Christian Falk報導，#利物浦 領隊高普要求會方收購中場泰亞高艾簡達拉（Thiago Alcantara）。德國方面已傳出泰亞高放售在慕尼黑的樓盤。

#體嘢 #sportsyeah

希望真係截尻猁狗糊買撚到佢，等佢同馬迪兩個輪流打；
屌佢老味今朝上半場冇出馬迪，條中後場即刻踢到戇鳩鳩咁，所以呢個馬迪卡神位，麥湯呢D靚仔甚至普巴真係踢唔掂，一定要有返咁上下經驗淡定視野先有得搞，總之夏天搵唔撚到個同馬迪輪住上嘅一定仆街

雲拿就話五千幾六千萬貴啫，三千萬咁大間球會唔係拎唔到出黎下嗎

定係佢哋俾唔起個人工

今年真係難
有幾千萬budget已經好有米

唔好睇啲唔睇啲
黑左就靜啦
使著回覆一次三分已袋

見到吉春都廢事蒲頭

再望下廢lin ig個post...
冇任何隊友留cm

Jackie Chan, Bruce Lee 全球知名度
同Keanu Reeves Di Carpio有得fight

牙冰呢啲靚仔唔識柒

再FD底都好 大家一齊返工 見佢咁陀衰家其實好面阻阻

黑咩
0.25速睇晒成段片，係中波先

睇幾次都踢到腳

🥅 Most PL clean sheets for Man Utd:
112 David De Gea (311 apps)
112 Peter Schmeichel (252)
90 Edwin van der Sar (186)
30 Fabien Barthez (92)
24 Roy Carroll (49)

三分已袋 前面兩句多鳩餘

前面3個多左走位互位

“曼” 切 “斯特”

Halo
James Pogba Greenwood
Fred Mctom
BW Bailly Lin Dalot
Romero

馬撕阿

冇達叔 重作

敵姬阿

連消帶打中波同腳
係睇球證俾唔俾
唔俾都冇得怨
成日有依啲波㗎啦
有乜好爭議

4424又如何！
3分已袋！
理尻得你！

唔出奇，好似開250K

咁明點解就普唔出下後生仔
以前費sir 會出哂d 垃圾打，董卓個d

All that money he took from that big russian crook

On9 反正做乜都比人屌

明黑尻你啊仆街 辛苦你地3點幾仲睇我曼黑哨

好似之後足總有建議唔比冠軍隊大幅輪換, 影響公平性
當然個"建議"有幾強硬就唔知啦
記得有年曼聯贏左冠軍對黑池, 黑池要護級, 我地照出正選打贏佢地降班

呢球係憑我地本事踢走個波
點解要睇VAR?

屌你老母🖕

你咪又係睇啲唔睇啲 一口咬死黑
側面睇中波先 後面睇波腳一齊中
我覺得呢球debatable

爆閘狗嚟

咁生面口
明黑鳩你 貢典

而家明黑鳩你
做得出唔怕認
吹鳩我哋漲嗎？

劣改

很想要

屌 笑到有腹肌

摩連奴時代，馬迪爾被剝奪了9號波衫，給了伊巴謙莫域，為此他很不高興，蘇斯克查則抓住這個機會，激勵法國人拿出表現。馬迪爾對《Canal+》說：「他給我發了一條信息，說：你想拿回你的9號波衫嗎？我立刻回答是的！他對我說，現在就看你的表現了，每次出場你要展示出你配得上這波衫

嬲到 仲要忍唔住爆閘

Ole: "No-one thought in January that we would be in with a shout for top four. We have done fantastic since the restart. These are the games that matter. That is the thing at #mufc, you have to step up and show your personality." [bbc]

樓主 pin呢個啦

咁先係
成日諗住幫隊解話
明黑鳩佢地
咁佢地可以點呀

唔好理個VAR撚啦
推撚番啲有建設性嘅嘢
退撚到簽到艾神返嚟為止

唔好理個VAR撚啦
推撚番啲有建設性嘅嘢
推撚到簽到艾神返嚟為止

佢哋全隊最高人工果個都好似咁上下人工

FSG心諗英超都拎咗啦仲洗咩比咁高人工簽人，啲人減薪都要來投啦

Manchester United 'close to agreeing' Thiago Alcantara transfer and more transfer rumours
Manchester United are reportedly close to signing Bayern Munich midfielder Thiago Alcantara.

Ole Gunnar Solskjaer is hoping to build on his team's potential this summer to turn them into Premier League title contenders and, as well as a winger and playmaker, he is also keen on signing a new midfielder.

Birmingham City prodigy Jude Bellingham was a top target but it seems that United have missed out on the teenager's signature to Borussia Dortmund.

As a result United are being linked with a series of alternative midfielders with the latest being the talented Thiago, who is set to be available this summer.

The Spaniard has spent the last seven years at Bayern but club chief Karl-Heinz Rummenigge has confirmed he is to depart this summer after failing to agree to a new contract, with his current deal expiring next year.

傳聞36.5m簽泰亞高

傻9

Halo James
Pogba
BW Fred Mctom Dalot
Bailly Lin Mensah
Romero

白lin話自己掂到個波先

今晚幫耶子集氣啦

普巴轉埋馬達啦

天氣ching你下下紅色大字唔係辦法喎...

講真呢場波唔適合Mata同Dalot踢
因為想AWB有得抖先排Dalot

話說老鼠改咗咩名

係咪講到明護到就買

屌你老母

嬲到爆閘 笑死

要去墳場屌了

普巴new car

見到有post講疤佔中
14應該會融入疤得幾好佔中奇才

Happy Birthday Ice Man❤

😘

Matteo_Kovacic?

Iceman真係全曼最型

泰亞高打馬迪個位架咩

依家氣氛咁好

好撚彩簽唔撚到個青頭仔賓州咸
全力簽艾神

嬲到面紅原來打字都會紅埋

真係好型

嬲到紅都字哂

Bayern wants 40M, Liverpool only wants to pay 25M

咩人嚟

捧英超r連都咁寒酸

呢張冇咁型

邊個艾神?

其實目前隊波除左右路進攻球員，最需要既係咪左腳既防守球員？唔一定係中堅，但佢既戰術執行力同球商一定要高，可以游走於中場同防線，做到中後場幾個位角色要做既野，仲要串連到後防同中場。

我當真係簽泰亞高，泰亞高勝唔勝任到以上既工作？

屌，型撚到根本係電影明星黎
我諗係得有頭髮既貝碧可以同佢一戰

打唔打到？
自己睇啦
我認為得囉

傳下好啦，其實續左馬廸 仲點會簽多個中場

試諗下 中場2個位 有普巴、馬廸、麥湯、費特 4個

仲有加拿、文西lee d隨時候命....

雖然我知 中場馬廸 一無電就唔掂，湯同費都做唔到馬廸效果，但唔覺得會為一種打法既分別 去簽佢返黎 令麥湯、費特 無咩機會出

加上 sob都講過 練緊麥湯 接班 想佢盡量做到馬廸既打法

以前嘅普巴係完全唔會 po曼聯嘢咁濟齋睇 ig都唔知佢踢緊曼聯

貝碧可以一戰嗎？

其實阿拉巴真係fit嘅

串鳩堅尼？

但人哋會放先算啦
就算佢真係想走，哥迪奧拿仲唔mark到實咩

Bruno唔洗抖唔會傷嘅兩個位

佢地傾唔埋啦話人工唔夠高 我單純覺得真係勁嘅但係爭唔爭到就另計啦

反還反
佢一定係全世界最出名既香港人
你去世界任何一個地方
hong kong = Jackie chan

普巴真係開心曬
同又iceman講生日快樂
好似同lingard 無乜交流好事

Sorry見到張相即刻大笑咗出嚟

般奴個位 直接簽辛祖解決左啦

般要抖 辛祖轉打 cam 綠木打右邊 就解決左了

冇㗎！踢呢啲位經驗最緊要，比麥湯練係重要，但唔代表唔需要買人去維持競爭力！

終於唔係紅字

唔想同廢lin傾 忍左佢咁耐
利申：呀妹傳心師

點解你哋覺得椰子贏咗會放水

何wayne又屌連加特有出場必屌

我諗要買 都一定貨金去前場先，之後就係左腳中堅
先輪到中場

而家福仔都好似疏遠左佢

快撚d 走啦個垃圾lin

關lin撚事咩扮到個入波關佢事咁

福博士依家除左練波仲要去做社會工作幫弱勢社群

個位仲要岩岩好佢企中間，變左做主角

幫手送走埋lin

有啲似kingsman第一集
一開場比人劏開一半果個特工

要解決般普無後備
靠14 15下年唔使諗冠軍，盃仔都難拎

睇黎妹真係會續

人工太貴
350k

迪基亞先係

舒爾尼退休

加拿、文西
英冠都唔知踢唔踢得掂

29歲

贏過英超世界杯
比多蒙特解約就退

辛祖 踢下10仔都有一手既
你要搵個直接頂到普巴同般奴 兩個世界級係無可能

問題係普巴同般奴冇人輪換到呢

文西玻璃人
加拿火柴人咁，叫佢跟麥湯操大隻啲先啦

普巴的士狗

人地只想去賤種or疤

"Everybody knows they were a bit lucky more than one time, luck that others didn't have"
Jose Mourinho thinks that Manchester United have been lucky this season

炒左你就真係最幸運
諗起早兩年出左馬福正選輸波,之後賽後話你班球迷睇到點解唔出佢地啦
今時今日前線就係靠佢兩個.聽佢講換走晒呢班真係唔方唔lucky

幫緊你幫緊你啦

Thiago 其實fit 6, 8, 10都得

想爭冠就應該簽啦

第56後備黎講 仲想點

買左人費特麥湯 就要踢56後備啦

唔係話要同級數
搵個可以輪換等佢兩個輪住嚟休息
唔使好似而家咁場場都出佢兩個扯到盡

型都要勁嫁 諗起佢D黑氣石事跡就型唔起

DLLM 生日講衰野

馬迪個樣
影到福架車個車牌

應該唔會簽，唔Fit Sob個transfer profile
1.大過27歲
2.同埋人工太貴

呢家球隊重要定球員重要

佢地要踢56後備都係因為實力問題，唔係人地問題
麥湯尋晚企錯晒位

大球會既中場位不嬲唔易踢

麥湯本身就係靠努力唔係天份，呢類中場係大球會，要遇上費sir高普呢類先有發揮

麥湯做唔到住喇 佢除左體能爆燈
真係仲好普通
泰亞高轉守為攻比馬迪做得更好
普巴應該可以更自由
不過出泰亞高拍普巴防守就唔知會點喇

諗起白lin 1st impression 係2016歐國盃個光頭柒頭

上水

邊有咁快一步到位，
琴日麥湯都有唔少掃蕩平時馬廸唔會做既

奇怪上半季 好多人讚佢 屌晒馬廸普巴 點解e家班人唔見晒

麥湯幾年後練好，普巴都掛靴喇
咁到時又要搵個新普巴，等新普巴成材，又輪到mctom掛靴

麥湯靠後天努力，天份平平，佢本身都唔係防中料，要轉型成功肯定唔係下季既事

如果sob覺得市場上有中場係岩既
諗唔到有咩理由為左個mctom唔要

尋晚有人講過
Bruno嚟左，球隊踢法轉左，或者戰術終於成型
Mctom fred呢類變得唔夾

簽到咪簽唔係反對... 邊個唔想隊波 提升水準

只係現有資源 唔覺得會簽咁解

Agent degea 呢

麥湯就少少唔夾
Fred就唔fit姐 佢似同般夾到
但出普又出佢中場穿窿

好記得佢話福馬唔夠班 得lkk夠班所以要keep住出

我一直以為泰亞高係般奴果種

pogtaxi

年紀越大 越逗越後

真係on撚鳩，除左身高體重同身形，LKK有咩係贏福馬

人工+搞笑能力

費sir 先係最叻 係佢無俾摩佬接班
真係耶子仲好過摩佬

LKK 個身高同身型都唔係優勢黎既

仲有呢兩個能力

唔計體能攔截能力呢啲，麥湯、Fred、普巴都太易失位，前兩個夾普都好易比人打穿！但麥湯＋Fred反而無咁易比人打爆！可能因為兩個都跑狗型互補作用

冇啦 人地想去利

普巴真係唔撚使諗，蛆記到而家都係要搵個逗撚住佢先識踢

有時覺得佢幾慘
留住曼聯血比全世界唾棄

佢agent仆街姐

其實我想知點解白lin會叫做iceman

時間係要比嘅 馬仔一開季踢前鋒都冇宜家咁好

d 手腳冰咁硬
對手進攻，好似舊冰咁硬哂呔
有機會都攤凍晒

一個講哂垃圾

必殺技：直昇機頭槌

麥湯＋Fred咪比修咸頓打爆左

真咩我見官方都係叫佢iceman喎

好似係佢自己訪問講, 話以前隊友會叫佢做iceman
因為夠冷靜

因為佢細個睇X MAN
最鐘意ICEMAN

世界top3都唔勁?

福仔差一球助攻就雙雙

嘩講依d真係好撚閪

點定義流住曼聯既血先

場內場外都唔覺得有咩慘

廢得黎整色整水

球員重要
呢位會員寧願輸波都要睇青訓

你咪撚燈dllm

小學雞
我細個鍾意龍珠
唔通叫自己做悟空咩

Lindelof said on Swedish talk show Skavlan: ''Iceman? I actually don’t know why I’ve gotten that nickname I think it’s a mix of how I seem from the outside. I’m quite a private person. I’m not very fond of sharing too much. I also think it’s because I’m quite calm on the field.''

理撚得佢點講
依家就食哂花生睇熱狗點比佢拆骨

無燈呀

ice in his veins

呢五個青訓最後會有邊個可以上到位，係一隊企穩呢

Garner, Mengi, Levitt, Laird and Kovar

仲要話自己calm

星期日見唔到喇

隻眼腫曬

對俢咸頓之前你話ddg會cs又話會贏，結果兩樣都唔撚中

在今場零封后，迪基亞取得了曼聯生涯的第112場英超比賽零封，追平了舒米高創下的曼聯隊史紀錄。

迪基亞：出戰311場英超，零封112場
舒米高：出戰252場英超，零封112場
雲達沙：出戰186場英超，零封90場

李雲迪嗰組合真係好勁

我琴日都有講ddg神救加cs
中晒

🗣️ Frank Lampard confirms that N'Golo Kante will miss Sunday's FA Cup semi-final and reports that there are a few other "niggles" that will be checked on in the next 24 hours.

咁又持平少少講 佢最大問題係廢啫
咁耐都無做過乜反骨嘢 搞Marketing阿妹重多過佢啦

好似係冷靜

咁10號位可以諗下馬達代bruno喎

市面仲有咩人踢法似 matic

用多舒米高60場先一樣cs
屎波同牙冰仲有咩好嘈
都係辣殺

Coverage差好遠
馬達點跑
你話搵P鳩跑都有可能

VDS有差唔多一半場次零封對手

因為Fred停賽前後判若兩人

比讚型前鋒

佢自己都派唔少膠既

睇下中場組合係咩囉，如果係fred+mctom10號再出P進攻應該會含撚如果mctom+妹都可以既

咁都要睇下前面企咩人

反應撲救全盛ddg唔會差過舒米高雲達沙，不過指揮同控場能力就算吧啦

全盛時期李奧加維迪，本身VDS又有指揮後防能力，三個加埋真係有大buff

唔係更應該出Bruno早啲搞掂咩

又幾好笑

就算而家猁狗有vvd+alisson，都可以恰鳩洛夫雲gomes

李奧維迪雲達沙點打

佢個髮可唔可以剪下佢 get唔到佢呢個0:10 無界頭

除左屎波
宗師落河你唔瀨 走去瀨個近年半先穩正選既冰

仲有9A

呢張都

寫到好似好勁咁，唔知幾年後見唔見到佢地身影

舒米高未有史譚之前仲有布魯士同巴里斯達
同ddg前面嗰班點都有距離嘛

盲佬冇人記得?

妹做司機

有諗過提 但佢又好似打防中+左閘>中堅

夜波我係會簡自選..唔上連登..唔上FB IG..唔睇now新聞
番公司睇

曼聯簽左個皇馬左閘
1年內比佢上到一隊
做shaw後備
所以佢拒絕左皇馬合同
好進取 踢法好似馬些路

要抖下啦，上場又踢足全場萬一一開波就出bruno又冇領先佢又可能要踢足

又未必喎，當時仲食到費sir嘅功績，搵摩佬起碼會簽到大牌。但現實簽到摩佬嗰陣已經一手爛牌

仲有麥拿亞布力基

摩佬唔知Mason更能夠提升Antoine同福仔嘅效能

唔太愁
Fred+McTom+Bruno夠曬workrate
Press飽垃圾車就啱

Ole Gunnar Solskjær has now won 102 points in the Premier League.

Only Liverpool & Manchester City have earned more points in the Premier League than #MUFC since he took over.

咁bw點算？

摩狗講過福仔同馬仔唔可以一齊出
因為佢地踢一個位置

有新wallpaper了

Daddy咁講真係好撚on9

右閘囉

我諗純粹俾高啲人工. 左閘仲有個bw. 呢個西班牙仔應該無咁快上到位

龍門隻Matej Kovar 最難上位
佢前面仲有舊人J. PEREIRA 新簽既U23 NATHAN BISHOP 同青訓癲軒

多一個閘無死
佢拒絕左皇馬
原因係佢睇到曼聯依家多用後生仔
而且曼聯同佢講.一年內就就升你上一隊
到時又同bw爭下

J仔應該走啦，Grant退休/coach，第三龍門都有排爭

摩狗最on9記者當年問點解福仔同馬仔是但一個做後備
佢話因為佢地只可以踢左邊.所以唔可以一齊合作
由呢點就知道摩狗條仆街係唔識練後生仔

蘇B唔信邪，結果整出MMA福祿壽🇫🇷🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

直情用到福上哂腦淨係識向前衝啦
條友破壞力都cover唔返佢功績

諾域治都唔夠抽

宗師+連狗+20m同椰子換飯ok?

屌你好撚戇鳩
馬迪同普巴扮的士佬同乘客

Garner 加Mctom中場可唔可以期待下
Mctom明顯要打普巴位 或者推前多一格
GARNER反而可以學馬迪

rice 頂到matic 個位?

佢周圍走似mctom fred 個位多d wo

Fake Taxi X BBC

1個差不多30歲
1個30幾歲

On99

跑狗換跑狗？

如果第一開始就搵摩daddy
朗隊就會好似卡斯拿斯俾佢批鬥

Bw原先右閘架嘛 咁咪啱啱好囉 左shaw 新西班牙閘 右awb bw

佢打到單防中anchorman無問題

JP 其實係比摩狗借走去葡超先GG
本身講緊曼聯對佢期望大過癲軒 我唔信真係差到咁
比佢正常咁借出去英冠隊試下啦

第一眼以為係nigg*rs

佢仲串柒呢兩個雙星
話前鋒既射門把握力係天生
點練都練唔到

借去葡超有乜問題

右閘都執左件巴塞既

布朗

Jpereira今季好似蘇超都唔係好掂

見到車狗開個咁嘅post名，我就放心了

可能食到一兩季既
跟住佢d熟男熟撚哂就要捉內鬼拎毀約金走

應該都係3季，但未必有椰子同雲高爾搞到咁頹

費sir 退休之後果季, big 6 都普普通通, 摩狗點都有得爭下
曼城只係因為謝狗仆街先奪冠
之後到車, 之後到李城
呢三年博到一冠都有機會

最難估係佢唔知會得罪幾多大佬
一陣發顛公開屌vidic rio evra 就玩完

last個季馬仔幫摩佬續命就話馬仔成功翻越佢設置既障礙
係佢既功勞wor
唔係daddy我都唔會認識置障型教練

好耐未見過啲球員要咁勤力前一晚踢完比賽，第二日要返黎練波

本身佢都多人留意下既 都一定有機會借去D正常少少既好似英冠/五大聯賽
點知比摩狗借佢去葡超先 一路打啲太低級別既聯賽 中堅仲廢過雪糕筒
咁樣完全係不利20歲左右球員成長啦

應該會好似國米三冠咁，chur到盡晒
國米d大佬都服佢

椰子都叫佢地學積基卡踢波啦

摩連奴起記者會講指住果班記者話
係你地要求我用馬仔
入完波就話係自己功勞.要過佢既置障就成功
但就一直想賣走佢

好薯

馬仔算係真係忍到出黎
晒左自己3年.由球王踢法到置障再到棄用
摩狗一直無教過佢應該點踢
事實證明一個識教既教練係好重要
慢慢就改造到馬仔識得踢前鋒

好彩福馬捱到而家終於成熟

正常都會㗎喎

琴晚特西講既西班牙雙閘
仲有隻Joe Hugill Sunderland Wonder-kid 前場

仲有 挪威15歲神童

好撚好笑，show me the muscle

依家曼聯上位係比較快
大把後備位俾你上黎踢
你有料蘇斯克查就俾你上

葡超唔算低水平啦
佢比人彈鐘有乜辦法
龍門就算啦 佢咪同以前個d咩莊士東差唔多

你講到好似可以屌SOB菊花咁

學緊費SIR儲緊後備兵源
真係有咁多錢儲後備咩

再睇睇摩狗時期
福仔即使入到波.都係頭dup dup唔睇人咁9爆
已經知道摩狗呢條友只係識教自動波既球員
屌你.咁細微既野.都無叫過福仔去改善
所以難保點解大家都各自各踢

有d 保留...如果係好野皇馬咁易放走仲免簽到?

比基一樣比曼聯簽到
法比加斯一樣比阿仙奴簽到
主要依家果班細佬都識睇去邊隊多機會
唔通真係走去中下遊等機會上
因為依家既曼聯需要後備深度
你試下仲係摩狗教.永無出頭日

Sam Johnstone而家打西布朗排緊英甲第2喎 隨時升到上英超喎
佢17-18年都打AV打到排第4 係輸左附加賽決賽先冇上英超

摩佬留低既足球遺產黎
respect respect respect

明明之前冇咁嚴重㗎

咁都踢唔到r連

國米好似比摩佬谷完之後成10年都係收皮狀態

你就真係智障

其實佢前面仲有dalot, 雖然無咩機會. 但先得21歲, 我唔覺so b會咁快賣走佢

係咁 第一時間撞完未有瘀血 積兩三日就會多
應該開始散緊㗎啦

清人都有排清
全部老將

笑撚死我
Bale又出post講golf

有人話dalot下年過21歲要入25人名單
所以要清佢個位

放走瘀血變路飛

好靚仔

但佢24歲啦，唔掂就比佢走啦

人生贏家

不嬲都要

Marcus Rashford made 24 completed passes into the box in the Premier League last season. He's made 23 since the restart alone, even before the game against Crystal Palace. He's made 58 all season

24都幾少

兵不厭詐

好撚on9又free又shirt of you

襟錯制負皮左
白lin真係好削

Solskjær was impressed by Fosu-Mensah's attitude in training pre-lockdown and wanted to give him the chance to stay around the squad when the season restarted. He will be given a chance to secure his long-term future at the club #mulive [men]

咪就係依d料留係打後備都未夠班

咁佢尋晚都踢得唔差嘅

為咗出fred所以唔買中場
係咪平行時空

要留啦
兩邊閘都得 以前仲踢過防中

Borussia Dortmund not in mood to reduce price for Jadon Sancho. Have told @ManUtd valuation and to either pay it or not - 2 years left on contract. Utd not sure of budget due to ££ lost due to no fans in stadium, uncertainty over CL, inc Adidas clause. No £50m ceiling though.

話說1:1var個球
隊長做緊d咩？

曼聯唔可以買人因為會阻住青訓上位

我覺得佢唔會屌得落費Sir留落來呢班老將
佢最鍾意用呢堆球員好岩佢教 而且呢班都好有專業操守 最緊要摩佬個時未完全走火入魔
其實佢最成日公開屌都係班狀態不穩既年輕球員
如果當時佢唔係應承左轟返去教 分分鐘可以攞多季冠軍

貪玩既普巴又返來喇

Marcus Rashford made 24 completed passes into the box in the Premier League last season. He's made 23 since the restart alone, even before the game against Crystal Palace. He's made 58 all season #mulive [mu]

我係咪太撚犯賤
點解我想睇山狗返黎鳩吊睇下咩環境

依排普個ig都係我曼啲野
佢個心定左落黎啦

chur完之後正選後備都要換哂喎
靠買人要搞幾多季 起碼都4 5個轉會窗先掂
用青訓更加有排養

為咗4+14嘅將來，我哋要集氣撐耶子

係咪唔使睇袋喇

Why no dalot

竟然鐘意睇邊線自轉一圈 然後鳩吊入禁區

其實無曬門票收入真係好傷, 我諗sancho 都未必買到, 可能退而求其次買柏豪. 而且要賣咁幾件籌旗, 尤其係山狗先有錢再買個中堅

轉頭就受傷

可能收到order要睇辦

點會咁貴人工養個後備, 賣唔出可能真係照借多季俾國米

想睇下依家返黎有咩化學反應

要grealish不如賭多次全能仆街
grealish呢條友吹大到

Sources have rejected reports #mufc had put a £50m ceiling on Jadon Sancho #mulive [bbc]

Borussia Dortmund are not interested in increasing the amount of add-ons to lower the central figure for Jadon Sancho. They have communicated to senior figures at #mufc that they will stick by their valuation #mulive [bbc]

應該買唔到Sancho

起碼有活力先

次次佢話唔close 其實差唔多傾掂

肯俾機會都要佢無傷先得架

當佢OShit咁用
一個後備位頂幾個

全能到仆街人工高踢出黎又未必好 一陣又影響軍心

幾好啦算
反而一awb好差下

通天老倌唔係咁易做架 成日傷點搞

佢跑唔起 係英超可能轉身都難

復賽之後d鏟波都冇之前咁準

simon stone 出親呢d post 過幾日就done deal

接受唔到個球員傳波咁差

Simon stone 係咪燈神

終於唔使睇袋

掛住玩ig
無心踢

咁又唔係咁講 佢帶住av升班 今季係隊降班隊都搵到7g 6a 算係咁 不過有錢買佢同中堅就不如買sancho好過 最理想都係買grealish同sancho

有無發覺文沙瘦左好多
15/16個季好似大隻d

舒爾尼掛靴

買唔買到人最主要都係睇有無歐聯
唔覺得係完季前會有任何進度
同sancho已經傾好personal terms就應該係真既
係差同多仔之間既deal
有歐聯有錢，無歐聯無錢

佢唔係燈神，佢只係簽哂字firm 哂先會出news 嘅tier 1 journalist
一日未簽，就算幾close 都好佢都會講到好negative 咁

Pogba 係大隻左？肥左踵左？ 對比上兩季

好似脹左

我曼幾時可以再出個史高斯 妹仲差佢一皮
幾時再出多個c朗咁嘅右翼

而家睇佢踢法好似好鈍咁

呢個世界都未有第二個C朗美斯啦
仲要指定係垃圾曼出品

bulk緊

你真心見過史高斯中場俾人拍甩未?

你當我哋後生仔連美斯死？

邊撚個比基呀

曼區有愛

你自己睇下now點叫

大陸仔

比基係大陸音?
你係唔係on撚9?
06年時你冇聽過曼聯係點叫比基咩?
值到今日.now都仍然未改

感覺simon stone似曼聯叫佢講乜就講乜

支那仔

支那仔係無BNO
不過你地都唔會明白

木狗條𡃁，幫手帶風

大家都明

唔會冇錢啦，本身都有億幾cash
而家Sancho 只係8xM basic，仲要分期，cash reserve 係綽綽有餘

係
唔係
所以？
大陸仔skr

應該踢埋李城就announce

如果唔聽話點會收到咁多內部消息

雖然個個都笑你， 但我都記得以前碧基係曼聯出道都係譯做比基。

情況有啲類似加里夫巴利後期比人譯咗做巴爾

你話皮克你可以話屌你老母
係大陸音.連簡單到比基都問人係咩名?
其實你地真係唔知道曼聯青訓時係叫比基咩

巴塞隆拿中堅比基在紀錄片中回顧了自己的曼聯時代，那時候，年輕的比基可沒少惹麻煩。

2004年到2008年，比基在曼聯效力，但年少輕狂的他，絕對不是一個安分守己的球員。

如今32歲的比基回憶說：「在曼徹斯特這座城市，我自己有過非常黑暗的章節。我不止一次進了警察局，最好別去那種地方，那時候我還年輕，我在那裡，甚麼人都不是。」

比基還回憶了自己和時任曼聯教練費格遜一些打交道的經歷：「我從阿萊克斯爵士那裡租了一個房子，後來我買了一隻兔子，它把房子毀了，它咬了所有的東西。當我離開時，他（費格遜）給我打電話，怒氣衝衝。」

西布朗又輸梗
咪撚比歷依條賤種上黎英超，踢埋啲垃圾足球

無撚錯
因為果班人連簡單到比基都屌人
證明果班人連0607年既曼聯都未睇

咩柒叫skr????
係咩支那語黎?
你依家好似用緊d完全香港人都唔明既野?
我再問你.乜柒野叫skr???
你話人支那人時.你用緊既係連廣東人都唔撚野既野
你先係支那人

Eng U16 defender Logan Pye + striker Joe Hugill join @ManUtd academy from Sunderland + goalkeeper Radek Vitek joins from Sigma Oloumouc. Overall 8 players have joined academy (other 5 already at club). No-one younger than 19 released. Pro-players being released paid till Aug.

Official: #mufc have announced the Academy intake for 2020/21
Goalkeepers: Daniel Polakowski, Radek Vitek
Defenders: Rhys Bennett, Oliver Kilner, Logan Pye
Midfielder: Omari Forson
Forwards: Joe Hugill, Shola Shoretire

我睇rock哥先知你到底講緊咩
睇埋d支那節目
你先係真正支那仔
依家既細佬比支那入侵得太嚴重

U18 好多龍@@

For those asking the players not on this list like Jurado, Fernandez Carreras & Hansen-Aaroen will be announced when their transfers get International clearance

Marcus Rashford has created 5 big chances since the Premier League restart, only Kevin De Bruyne (7) has more.

專心做波嘅福仔都幾強

口就講光復香港
到頭黎就比支那文化洗腦
仲夠膽出聲講skr呢d唔撚睇支那既野
虛偽

又想放本bno上黎

英格蘭尼馬

屌你老母摺埋啦

口講一句做又另一樣

道不同不相為謀啊傻閪

唔需要啦
以往就屌人地唔比居英權
依家就比左你.至少證明係真正英屬香港人
亦係香港人先係獨有
大陸撚撚有咩

有人睇唔明你用Skr笑鳩佢支那仔發緊癲

收撚皮啦
你屌人係支那人時
上面果個用skr.點解唔撚出聲呀

因為你地本身就比支那文化洗撚腦啦柒頭
口講幾憎支那.但你地呢代真正係比支那
洗腦洗得最撚嚴重果批

認未?

fifa 出馬占

又話道不同不相為謀
肯躝未？
講咁撚多依家又唔撚驚國安法俾人拉喇？

咪撚戇鳩啦 人哋串鳩你咋

你好似捉到人哋錯處咁樣沾沾自喜

知唔知自己好撚柒

好撚好笑
正常人邊會識你呢種支那用語?
你地講就講要抗爭.你好憎支共
但就會睇埋呢d正常香港人都唔會睇既支那節目?

睇返 我羊真係比人低估左

我邊會好似你地呢班支那細佬
睇支那節目講skr仲好撚開心呢

真正支那仔

我.邊.會.好.似.你.個.支.那.細.路.咁.
睇.支.那.論.壇.講.支.那.譯.名.仲.好.撚.開.心.呢.

真.正.支.那.仔.

原來你認為人地skr就唔係支那仔
即係你本身就認為左skr係入侵左香港既文化

你認為咁樣係笑我.係笑柒你地ja
因為係你地自認自己係支那仔

會識skr係咩人會識呢?
咪係你地呢班支那細佬lo
你問下全香港人會幾多人識skr呢d低能詞?

好.撚.好.笑.
正.常.人.邊.會.識.你.呢.種.支.那.譯.名.？
你.講.就.講.要.抗.爭.你.好.憎.支.共.
但.就.會.睇.埋.呢.唔.啲.正.常.香.港.人.都.唔.會.睇.嘅.支.那.論.壇.？

睇支那論壇.係我能夠學到更多足球知識
你學呢d skr到底係香港文化定係大陸文化
自己心照啦
有邊柒個香港人曾經講過skr呢d野?

咁點解你會識skr大陸字?
我就睇唔明喇

exactly
如果而家已經confirm歐聯位既
而家已經落左bid
done唔done到唔敢講 因為木狗法官好撚廢
至少會已經官方接觸左多仔先

我睇rock哥知
睇到火撚滾

根本有班細佬比大陸入文化侵得太嚴重
人地外國野係唔會on9到講skr呢d完全唔知乜柒既野

笑死 正宗大陸思維俾人串係垃圾 就屈番對面: 你先係垃圾

補充返
SKR係來自外國Rap文化

火撚滾就躝啦屌你老母
道不同不相為謀
你自己講得好撚巴閉架屌你老母
咁撚唔順眼仲留乜撚嘢言呀屌你老母

你認自己係支那人未?

咁撚柒既野你都講得出口

係特登屌柒你班支那細佬
連自己本身既文化比人入侵左都唔撚知

咪撚On9啦
支那仔成日用QR Code
你會唔會話QR Code係支那嘢呀？

你唔好話比我聽.呢條撚樣唔係支那人嘩
你居然可以柒撚到將佢變成外國rap

你條撚樣完全黑白顛倒 真係覆你都晒鳩氣

你地又講到唔用支那野既?
講到好撚威嫁wo
依家又話用qr code就唔係支持野
夠膽就唔用?

你自己睇下有咩鬼佬留言會留呢種skr既低能用詞

個支那仔帶起咗Skr潮流
唔代表Skr係出自支那囉傻鳩
基本邏輯都冇
你會唔會話QR Code係支那嘢呀？

QR Code日本發明呀傻鳩

道不同不相為謀
一早自己講完 又死狗咁扮無野躝番入嚟
然後俾巴打串仲以為自己眾人皆醉
你咪咁撚on9啦
正一低劣人種
到底唔知道不同不相為謀點解呀
講完出嚟又返嚟扮無事扮無講過呀? 垃圾支那仔

哦.即係你認同呢個支那仔帶起既文化
?難怪你叫我支那人wo.我就真係唔認同
你地認同咪你地係支那人lo

笑撚死 QR code支那嘢

冇記錯skr 係之前波台有班友係公海成日玩膠用
所以上開波台既人識唔係冇可能

1001

咁又點?
依家大部份支那人都用wo
咁你係唔係支那人既一份子先?

開新Post Topic謝絕支那仔吉邨春袋子

正有此意

即係你唔認同但認自己係支那人?

goodest logic

係呀支那人全部都要呼吸添
全世界都係支那仔呀